Python 問題

上coursera course assessment 有一題唔識, 請高人出手指點

The line with the red arrow (line 15) is about to be executed. After stepping through to the end of the code below (we can do this by pressing the Last button), how many variables (excluding those that refer to functions) will be on the stack? Recall that the stack is represented by the images on the left-hand side of the model.

點解唔係3 個?
其實我覺得係2個, 因為 (excluding those that refer to functions)

Thank you!!